在上周访问以色列和阿联酋之后，库什纳和他的代表团前往巴林。 美国斡旋的以色列-巴林协议的幕后|巴拉克·拉维德| 2020年9月11日|Axios 
 我调查了圣地亚哥州代表团成员对召开特别会议的意愿。 萨克拉门托报告:两党对特别会议的支持Sara Libby | 2020年9月11日|圣地亚哥之声 
 事实上，根据美国司法部(Department of Law)的数据，前三位司法部长都没有休过一个月的假，而这需要将他们的权力移交给其他州雇员。 阿拉斯加司法部长向年轻同事发送数百条“不舒服的”短信后无薪休假，安克雷奇每日新闻，2020年8月25日 
 他们的意图是强调官方代表团的不公正和不合法，他们希望在大会会场上就座。 为什么传统仍然重要|Julia Azari | 2020年8月17日|FiveThirtyEight 
 学校领导敦促当地立法代表团恢复拨款。 洛杉矶市和圣地亚哥联合学区是如何开始实施州教育政策的 
 一小批追星族高级教士和达官贵人观看了这部电影，他们后来说这部电影“感人”。 教皇方济各有幸与安吉丽娜·朱莉见了几秒钟|芭比·拉扎·纳多| 2015年1月8日|每日野兽 
 但是官员们没有向代表团作出具体承诺，也没有具体承诺美国将增加援助。 美国拒绝雅兹迪人后，雅兹迪人面临伊斯兰国的种族灭绝 
 法律问题是，这是否构成将立法权授予私人实体的违宪行为。 最高法院再次权衡企业权力|Zephyr Teachout | 2014年10月17日|DAILY BEAST 
 威斯康星州只有一个代表团，因此共和党全国委员会必须在两派之间做出选择。 共和党最后的身份危机重塑了美国政治|Michael Wolraich | 2014年7月24日|DAILY BEAST 
 几天后，一个Half-Breed代表团抵达华盛顿，请求他的帮助。 共和党最后的身份危机重塑了美国政治|Michael Wolraich | 2014年7月24日|DAILY BEAST 
 先生，一个消费者代表团想和您谈谈新的生日配额问题。 大Potlatch暴动|艾伦金朗 
 “士兵，把这些发给代表团。”他说着，把一叠1219B号计划表从桌子对面推给那个女孩。 大Potlatch暴动|艾伦金朗 
 在一群爱好音乐的消费者代表团的敦促下，管子工举起了他那受损的喇叭。 大Potlatch暴动|艾伦金朗 
 几天前的晚上，当我从村里回到家时，一个光头的代表团在大门口迎接我，带来了坏消息。 《红牛和她的朋友们》彼得·麦克阿瑟 
 房子开放后不久，一个男孩代表团出现了，要求使用大房间作为一个男孩俱乐部。 大城市里的发酵|莉莲·威廉·贝茨